<resources>
    <string name="app_name">FinalProject</string>
    <string name="mf90">Banyak fitur yang dipunya modem mifi ini, selain portabel bisa dibawa kemana-mana dan bisa mengakses internet dimana saja, kamu juga bisa membagikan jaringan internet kamu via jaringan wifi yang dimiliki modem bolt 4G ke sampai 8 perangkat. Jaringannya pun sudah support pada 2300Mhz yang merupakan jadi andalan modem tersebut.

Modem Bolt 4G ini selain dapat menyebarkan jaringan wifi, modem ini pun memiliki kapasitas daya yang cukup besar yaitu 2300 mAh. Dengan baterai yang lumayan besar tersebut, modem 4G ini dapat bertahan hingga 7 Jam. Selain itu sudah support banyak OS Windows dan Mac untuk instalasinya. Jadi dengan mudah bisa install di PC atau komputer kamu.

Bukan hanya itu, modem ini juga punya slot microSD yang mampu menampung hingga 32GB, dengan adanya slot tersebut maka modem ini dapat berbagi file juga melalui jaringan wifi yang dimilikinya. Dengan harga modem bolt 4G yang murah dan fitur yang dimiliki, modem ini menjadi salah satu modem terbaik yang paling di cari.
    </string>
    <string name="alamat">Jalan Soekarno Hatta Babakan Ciparay, 40223 Kota Bandung</string>
    <string name="iphone">Iphone 6 ini pertama kali di luncurkan pada awal tahun 2015 yang mana sudah di isukan oleh Apple pada tahun 2014 akan mengeluarkan seri terbarunya di iPhone the Series dan pada akhirnya tahun 2015 isu tersebut telah benar adanya pengeluaran iPhone 6 dengan spesifikasi yang cukup tinggi. Namun sempat terdapat kabar miring soal di keluarkannya ponsel tersebut yakni mengenai bahan yang di pakai pada ponsel ini tidak seperti iPhone 5 yang mengenakan lapisan logam di bodynya, melainkan memakai lapisan plastik yang mudah melengkung.
    Seri yang di keluarkan oleh Apple di iPhone 6 terdapat 6 jenis yang sudah di pasarkan yakni iPhone 6 Plus 128GB, iPhone 6 Plus 64GB, iPhone 6 Plus 16GB, iphone 6 64GB, iphone 6 128GB dan iPhone 6 16GB. Dari semua seri ini yang paling tinggi spesifikasinya adalah iPhone 6 Plus 128GB
     ponsel ini mengusung layar 4.7 inchi dengan resolusi 750 x 1334 pixels (~326 ppi pixel density), dan dilengkapi perlindungan Ion-strengthened glass, serta oleophobic coating.

Layar iPhone 6s tetap mampu menampilkan gambar tajam dan jernih, mesikipun belum beresolusi Quad HD. Menariknya layar tersebut dilengkapi teknologi 3D Touch yang memungkinkan layar untuk membaca kekautan dan tekanan ujung jari pada layar, sehingga sobat ulashape bisa membuka aplikasi maupun fitur sesuai kekuatan tekanan sidik jari. Teknologi serupa sebelumnya diterapkan pada Smartwatch Apple Watch dan kini telah dikembangkan untuk smartphone iPhone 6s. Selain itu, Apple juga menawarkan pemindai sidik jari pada tombol home untuk meningkatkan akses keamanan pembayaran Apple Pay, dan meningkatkan privacy penggunanya.</string>

    <string name="sandisk">Anda tentunya tahu merek SanDisk bukan? Merek ini sudah lama malang-melintang di dunia flash memori. Oleh karena itu, tentu saja merek dagang ini sudah pasti menjadi kepercayaan banyak orang. Anda pun dapat menemukan produk ini di mana-mana.
        Beberapa hari yang lalu, kami kedatangan sebuah flash disk dari SanDisk. Kapasitas yang dimilikinya tergolong besar, 8 GB. Bentuknya ternyata tidak sebanding dengan kapasitasnya: tidak lebih besar dari ibu jari orang dewasa. Tentu saja hal ini menjadi nilai tambah karena bentuknya yang mungil membuatnya mudah untuk dibawa ke mana saja. Nama dari flash disk ini adalah SanDisk Cruzer Blade 8 GB.
        Sandisk Cruzer Switch memiliki fitur Sandisk SecureAccess yang melindungi file didalam USB flash disk dari akses ilegal serta nikmati fitur backup online yang aman dari YuuWaa untuk mengakses file secara online dimana saja.
    Bawa dan simpan setiap file favorit Anda menggunakan USB Flash Disk keluaran Sandisk ini, Sandisk Cruzer Switch. Dengan bentuk yang kecil namun cepat untuk men-transfer konten digital dari komputer ke komputer lainnya.
    </string>
    <string name="polo">Padatnya aktivitas Anda sehari-hari membuat Anda harus membawa berbagai macam barang, mulai dari dompet, ponsel, pemutar musik, buku catatan, hingga laptop, lengkap dengan charger. Untuk itu POLO TEAM mengeluarkan produk baru POLO TEAM 1859 Tas Ransel, yaitu tas serbaguna yang dapat menjadi teman Anda untuk beraktivitas seharian.

Bahan Poliester
POLO TEAM 1859 Tas Ransel ini didesain khusus dengan terbuat dari bahan poliester agar tas menjadi lebih kuat dan tidak mudah rusak. Dengan demikian, Anda bisa membawa banyak barang sekaligus tanpa harus khawatir tas Anda akan rusak atau pun jebol.

Kompartemen Laptop
Dilengkapi dengan kompartemen khusus laptop, membuat tas ini cocok untuk Anda yang memiliki banyak aktivitas dengan menggunakan laptop. Kompartemen khusus ini dibuat dengan desain khusus yang tentunya akan membuat laptop Anda lebih aman dan terjaga dari guncangan pada saat anda membawanya. Tas ini juga memiliki kompartemen ekstra pada bagian depan tas yang dapat menyimpan perlengkapan Anda lebih banyak.

Desain Stylish
Salah satu keunggulan dari Tas Ransel ini ialah ada 4 pilihan variasi warna, bahan berkualitas tinggi, tidak berat dan juga didesain sangat fashionable dan stylish, sehingga tas ini cocok untuk dibawa kekantor maupun pada kegiatan-kegiatan diluar ruangan anda.
    </string>

    <string name="xiaomi">Spesifikasi tinggi tak menghalangi Xiaomi untuk membanderol harga Xiaomi Mi5 tetap terjangkau. Dimana smartphone ini akan dipasarkan dengan harga termurah 4 Jutaan, dan hadir dengan tiga pilihan memori internal, yakni 32GB, 64GB, dan 128GB. Selain itu tersedia pula 2 pilihan Ram, yakni 3GB, dan 4GB. Harga Xiaomi Mi5 setiap variannya akan berbeda-beda, begitu pula dengan kecepatan processor yang dibawanya. Pasalnya akan ada dua tipe processor Qualcomm Snapdragon 820 yang menggawangi kinerja smartphone ini.
        Xiaomi memasarkan smartphone ini dalam 3 varian berbeda, dimana untuk harga Xiaomi Mi5 termurah dibanderol seharga US$306 atau setara Rp. 4 Jutaan. Harga tersebut merupakan harga untuk konfigurasi Ram 3GB, memori internal 32GB, dan memakai chipset Snapdragon 820 yang memiliki kecepatan Quad Core 1.8 Ghz. Sementara bagi sobat ulashape.com yang menginginkan memori internal lebih besar, bisa memilih varian 64GB yang dipadukan Ram 3GB dan Snapdragon 820 (2.15Ghz) dengan harga sebesar US$352 atau setara Rp. 4.6 Jutaan.
        Selain kedua varian Xiaom Mi5 diatas, tersedia pula varian tertinggi yang mengadopsi material berbahan ceramic dan memiliki spesifikasi hardware lebih canggih, karena mengusung Ram 4GB yang dipadukan memori internal 128GB berteknologi USF 2.0. Selain itu, tersedia pula chipset Qualcomm Snapdragon 820 tercepat saat ini, yang memiliki clock speed Dual-core 2.15 GHz Kryo  dual-core 1.6 GHz Kryo.
    </string>

    <string name="jam">Lengkapi koleksi jam tangan Anda dengan jam tangan menawan ini. Desain yang sangat pas untuk Anda, sangat cocok dipakai untuk menemani aktivitas Anda. Dibuat dengan teknologi canggih menjadikan jam tangan ini sangat nyaman dipakai. Jam tangan tidak hanya berfungsi sebagai pengingat waktu, namun juga sebagai penunjang penampilan seseorang. Jam tangan yang memberikan simbol lebih bagi pemiliknya. Segera miliki jam tangan ini untuk menyempurnakan penampilan Anda.
    Untuk detail dan penampilannya jam ini sangat baik, dan tidak bisa dibilang jam pasaran karena modelnya banyak yang menarik dan kadang bikin pengen koleksi model lainnya. Bahan yang digunakan juga terbilang baik dan tidak mengganggu (misal menyebabkan iritasi dan sebagainya) pengguna ketika digunakan.
        Untuk fitur-fiturnya seperti jam tangan diatas, sudah support anti air hingga 50 meter, dan setelah diuji ternyata benar bahwa jam ini memang anti air, namun sebatas disiram saja kami mengujikannya dan memasukkan ke dalam air di kamar mandi, untuk digunakan berenang penulis belum pernah mencobanya, namun sepertinya tidak ada masalah jika anda menggunakannya untuk hal demikian.
    </string>
</resources>
